自閉L生日

今日生日 乞句生日快樂

生快

唔洗乞
生日快樂呀

生日快樂

hbd